air pod好唔好用？

如題，求個人分享。。。

聲靚
冇條線fing fing下
一戴上耳自動connect

聲唔靚
但好方便囉

渣車當藍牙耳機用，幾方便